食魚油治好暗瘡？？

有冇人成功食魚油成功令皮膚變好，令暗瘡生少好多？？我之前食左a酸，無再大規模生，但依家都keep住生。

我上網睇有人食魚油解決左暗瘡問題，有冇人試過？食開邊隻魚油？

下？點解唔直接飲茶樹油？

近排買咗 未開始試

我食左2至3星期左右，暫時未有效，keep住生暗瘡。希望繼續食落去會有效

對我嚟講無乜用
食到指甲發光啲暗瘡都不變

食過
仲多左
我係食鋅加B雜好番

有冇試過搽吓酸類

我都有食鋅加B雜，真係會生少左，唔會連住咁生，但都係斷唔到尾

試過茶外用a酸，但令成塊臉好紅，所以停左，所以搵緊有冇食咩補充品可以改善暗瘡情況

我有搽杏仁酸 冇甩皮 少咗黑頭
同埋嗰啲一粒粒都少咗
姐係佢哋會變成痘然後搽藥膏就冇事
我生暗瘡會用藥膏搽 會快啲好但係無助斷尾
講講吓好似冇乜嘢可以推薦你㖭

係咪隻野EPA唔夠 買咗隻500EPA 貨未到
我買埋鋅 同 益生菌試

好番係斷尾個隻定純粹減少咗

真係好少同好細粒
男人老狗果一粒無咩所謂

我都試過唔同方法，例如食抗生，A酸，維b雜+鋅，查外用a酸，食少啲甜野，多飲水，只能由超嚴重暗瘡改善到而家每次生3,4粒暗瘡，但斷唔到尾，仲搞到依家成面火山洞，生不如死。可能真係基因問題，天生就多暗瘡（我家姐都多暗瘡）

今次試食魚油，希望有效果

我買左呢隻，一日一粒，一粒有1200 克omega3，但上網睇，要一日食3000克omega 3先改善到暗瘡 3[url]
網址[/url]

佢不斷一粒一粒個生，雖然唔多，但留低既紅印成面都係

食邊隻牌子同份量？
我又係斷唔到尾 下巴長期生石頭瘡

食左魚油會唔會出得仲多臉油？

有無成份 就算係omega 3 都有分EPA 定 DHA
唔係話有3000克就一定得

呢2隻，維b雜我就食一日2粒，鋅就一日食一粒

平時就出好多油，無因為食左魚油後就再出更多油

我呢隻成份係咁
主要成分與含量資料：
每粒軟膠囊含有：
魚油 …….........................……..…… 1800 毫克
包括 Omega-3 脂肪酸……………… 1200 毫克
二十碳五烯酸（EPA）…….…….…… 720 毫克
二十二碳六烯酸（DHA）….………… 480 毫克

我果d無咩印
同埋無點不斷生
可能年紀有番咁上下

少左9成

你食邊隻？可唔可以介紹下